法唔法國rap song冇一首係正面?

聽親d rap唔係講毒品 大麻,
就係女人 雞
唔係唔好聽 不過聽得多有審美疲勞

好想聽到多d chill d輕鬆d有故事
正面既rap
類似Heyo半杯水個d

呢排akiko首煉拳都幾正
Chill住講追夢

55

456wing 算唔算?

咪咁小器啦

聽開咩歌

以前農夫都會寫勵志d
456wing 都好chill好正
不過始終old school d

早班火車

唔識欣賞

希哥 戰爭

聽gospel啦

好想local多番d勵志 有故事既rap song

呢首高質呀 感動

陳奐仁個段正d
已經係2006年

想聽番廣東話

農夫 重新找到你

lmf都大把啦

聽到扯旗

而家主流唔見曬呢d歌

以前成日loop
不過農夫唱功真係
rap番好d

logic

who

eminem-beautiful?

聽媽媽的話